菲林相機討論區20

菲林相機討論 15

菲林相機討論 16

菲林相機討論 17

菲林相機討論 18 （日本菲林機舖頭討論：15頁）

菲林相機維修(唔洗下下PO了)

===========================
伸手/新手專區

菲林沖曬推薦

Megatoni Production (專沖黑白 有可以指定沖藥服務 / 電影菲林 ECN2 )

地址: 深水埗海壇街188號閣樓

彩圖麗快速沖印 (scan 質素非常好)

地址: 灣仔謝斐道316B地下 316B,G/F

Dotwell

地址: G/F 44 Carnarvon Road Tsim Sha Tsui

Output pro lab

地址: 1/F 612, Reclamation Street Mong Kok

明珠數碼攝影沖曬
地址: 屯門 新墟 Kai Fat Path, 新界屯門啟發徑萬成大廈1號B2地下